以下人士係年青一代嘅敵人，必須辭職

一次無謂嘅修例，死左一位義士 ，令到咁多受傷，令到咁多父母擔心，以下人士直接關係今次修例，是為幫兇更係年青一代敵人，必須辭職；其他人都應該辭職，但未見到直接言論撐修例，未寫在內：
政府
特首 林鄭月娥
政務司司長 張建宗
律政司司長 鄭若驊
保安局局長 李家超
行政會議
湯家驊
陳智思
立法會
陳維安 梁君彥
李慧琼 陳健波
梁美芬 葉劉淑儀
謝偉俊 張華峰
葛珮帆 廖長江
蔣麗芸 何君堯
周浩鼎 容海恩
(其實應該係建制派總辭唔係泛民總辭)

如果佢地無辭職，民陣或其他團體應考慮以下方案：
- 於禮賓府、立法會、政府總部附近範圍靜坐，學南韓咁拉朴槿惠下台
- 將佢地以及佢地妻兒黑材料公諸於世
- 繼續向美國、英國、澳國、加拿大、瑞士等國要求凍結其資產
- 以上人士欲侵犯港人人身自由安全，向多國查詢有無該國戶籍，有嘅可以有理由要求 DQ 佢地立法會議席

本人不贊成以下做法，但尊重其他人：
- 衝擊 (已經太多人受傷)
- 三罷 (太傷友方嘅商戶，其實應該俾佢地搵多 D)

盧偉聰呢？

送中槍斃啦呢條友